大陸上面好似好唔掂，成排工廠通通交15萬環保稅，無一幸免

有d之前交左維修路費

唔會支爆的，死左條心啦

支唔支爆我唔知

不過黎緊大把人失業同變窮